[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[49] 因應全球暖化，齊來迎接泳裝活動

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為。

[/center]

[b]Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，有咩事直接搵千里解決就ok！

出事果到我明明Del咗重整都仲係咁，應該係System Bug

大概睇到咩問題，個Preview Fake我

我冇練過stella更冇升過任何英嘅技
弓好似淨係升滿咗月神二妹都仲升緊

大英雄無論係非洲人定歐洲人都一定要升，最好食隻杯添

有乜用法
其實我玩到最近都係見對家係乜角就盡量砌夠數克佢
唔夠數就用狂，再唔夠數就用最高lv嘅搭夠

好少可會成隊同色卡隊因為根本冇邊隻練滿

速刷必備，一炮炸落去換人都慳埋

同埋見啲人成日話邊隻角最好食杯
點解會有咁多杯

開服到而家應該有20個杯

主線12+活動8

除左本命+大英雄之外，其他杯一係用黎餵好用嘅四星角好似騎金、小黑咁，一係就留畀將來嘅本命，唔太花心點都夠用

仲未諗到餵邊隻

你有咁多角梗係啦歐洲人

留名

畀禾講中左

俾咗隻大英雄食就冇俾其他，等槍凜

大英雄(自爆弓)係每個玩家必定要寶5甚至會比超過一隻杯

點解咁講呢，因為一星關係，
可以係友情抽好容易入手，
寶5絕對唔需要成本，
因為係全體寶具，
好多時第一層d怪唔多血，
一招stella就可以落下一層，
亦因為用完寶具就會自殺，
變相可以慳返一次換人技能，
直接由殺第二/三層角補上

每條主線有一隻之外，
正常每個活動都會有一隻，
玩得耐又打晒活動自然會多，
杯主要係推高血同攻，
5星角本身數值高，
食咗更加如虎添翼，
低星角食咗可以推高接近4星能力。

講漏咗大英雄用法，
最好配自帶70%np以上禮裝，
例如突滿虛數魔術或者寶石翁，

技方面，1同2可以無視，3技最好升到lv10
因為lv 10可以charge np 30%，
配70%np禮裝就可以即時用寶具

Lm

學到野

食杯要比QP，
食完杯lv上限會提高，
跟住又要食種火，
又係一條慢長路
不過低星食杯要嘅素材星點都平過5星好多

qp我夠
但種火同素材
我宜家連棋都用哂

啲角得幾隻升滿其他都一係卡素材一係冇種火
裝之前on99升埋哂啲垃圾

只可以講呢隻game急唔黎

慢慢黎，唔係效率遊戲

執柒

CLS
pad升rank果金龍抽又係垃圾

(估地方) 小二女幫男友「擦屁屁+舔雞雞」 菜鳥女師嚇呆：全班都是情侶！

Dllm我真係移民

每日一金蛋

這些機會 ...........

爆種火QP是常識吧

全部廢物

每日一抽成個月得一粒鑽

抽十石機

我都想爆QP

後半冇乜想要 等MH

唯有當送mp算

不過其中一個ac靠佢又中多隻執姐

幾時

10石機好伏

唔夠QP.....

佢未公佈時間

DLLM好撚悶啊！

刷幕間拎石囉

打緊，都係悶
我要刷箱啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

預定好似5月，希望撞到51 / 佛誕訓係屋企刷

應該會撞正final

五月...

屌你老母又唔知邊條撚屌係公司睇片搞到上網好撚慢

梳 下次唔再bt down av

Sv呢隻垃圾驚係咪畀狗玩？

有d網唔係可以直接睇咩？仲要bt？

網睇要load 又未必有高清 加上個網有機會執 遲下可能無得睇返 而且返工down好返到屋企就可以即刻睇

我公司網反而唔快，
好多時要bt都係搖控屋企部機做

起身了

又食完女就上水
氹返不作死未呀？

唔知佢去左邊

點解次次都係我 我明明乜都冇做過
呢啲野交比雲爺爺攪掂啦

我咩都唔知

BINC

成日逼害我地呢d非洲人

台主有時記性唔係太好，要大家提下佢先得

台主講得有道理

非洲人唔課金改命=無消費力 對社會一啲貢獻都無

唔願消費無價值 帶眼識人要割蓆

蘋果日報個總編我屌你老母

又火上加油=.=

咩事

係個App睇緊金仔新聞，一拉落去見到隻死人MoMo嚇一嚇

［突發］巴士驚現連燈仔

屌 我畀人偷影左

課金課到冇錢換Mon貼

係

叫金毛Mk今晚幫你換

佢唔得閒啦 金毛而且私有化左不作 所以不作先無再上黎

頭先諗住用符抽b 叔寶2
點知金色騎

又有一隻歐洲人上水

痴撚線

爽

save低之後隨時binc

（估國家）獸父強姦5位親生女 聲稱為滿足女兒性慾

睇到扯左

今次係星洲喎

屌你

台服B服一家親

垃撚圾

垃圾台服

唔見巴哈有人屌殘體字

屌你老母，25蚊5件三寶
傻撚咗呀

不用分得那麼細

唔撚屌得架

鬼知巴哈班台友咩，一時一樣

邊到！

九龍灣德福
我灣仔都係10蚊4件，佢馮咩賣咁貴

唔食了

渣到，最多咪好似it9咁俾人限時ban發言

台仔論壇打隻字禾都嫌浪費時間

還願美心首歌幾洗腦，最近成日都哼

88 88 88 88 88 88 88 88

提起就嬲

真係好撚黑
連洗衣機都壞埋

抽返pack轉個運啦

Luminosite Eternelle！

用洗衣機做祭品，
召喚5星從者

你遲下都入伙啦 到時咪當可以置過新電器囉

咁開心

到底係你定佢裝修緊 好似係你先岩

我係裝修緊，佢就唔知

咁我記錯

咁你快啲抽白貞返黎寶5保平安先

屌你老母肥佬黎，晏晝篇驚嚇野上撚埋最HIT一開個APPS就見到

抽到就退埋驚，又少一個

有無超連結

一開個蘋果動APPS就見到

真係幾得人驚 同樣都係雀 點解紅閻魔可愛咁多

唔撚投訴佢都唔得，嚇撚到鳩縮

有無咁驚呀

男人老狗咁細膽

本來想睇J圖點知見到隻咁嘅野

食唔食野

不過其實你正經網 突然見到隻咁嘅嘢 都基本上同jump scare無分別 畀著我無心理準備都會嚇親

放題緊
應該走前都冇時間了

咁下次先了

要年尾了

好呀

打左14場蛇玉，一個都唔跌

垃圾game

蛇玉呢啲咁嘅嘢多黎對我呢啲非洲人黎講一啲用都冇，冇英靈畀我升

有野想分享。。-

依家lift搞到咁係因為個市場太on9 價低者得，D細廠直接橇走你D機再copy零件，越做越on9

回錯post

講緊牛頭角

係，成個業界己經係咁我11年己經轉行

我pad個直播post仲有人覆 cls

大明星

我意思係開pad可能仲多人睇....

禾一直支持台主直播抽角色同清關

台主開咩都咁多人支持

求抱大腿
日服轉過黎

加左

點解係日服轉過黎？

added

勁

因為早排太忙
好多event無追到
之後棄驚比左ac人

重點係個ac太非
每次要課起碼5pack先抽到寶一

蛇玉打術道場唔難出

金色騎即係邊隻

其實係呢兩日太非，打qp門全部跌銀箱，十幾場都唔跌蛇玉

正常就兩三場就跌一個

船長掛

由泛人類史走黎異聞帶...

【偷拍女童】19歲男學生 林村公廁偷拍4歲女童

醫生分身黎...

痴線話中就中，點跟？

好驚泳裝要還債

回到過去

大家早晨

歡迎有新人黎呢到
但係會唔會又比千里迫害

台主同新人嘅蜜月期會因為新人抽到五星英靈而結束

應該下個禮拜就玩完

到時又可以引用 binc.jpg

比台主迫害到轉玩日服

彈出彈入

d人買戲飛單個單個買到底係咩心態

鬼叫我毒撚得自己一個咩

我之前睇都見到
單丁一個人

毒撚唔可以睇戲？

現充魂又笑我呢啲肥毒撚

咁我個人係毒，有咩辦法......

千里話一入場就應該掃哂成排俾幾條女坐 (好似係)

我都係自己一個去睇星戰

做乜唔帶埋個女去

佢未必可以乖乖地坐兩粒鐘係一個大問題

不過年尾上FROZEN 2應該會同佢入戲院睇

呢套野間戲院入面應該嘈到拆天

其實我唔係好鐘意d人睇戲成日講野
但係小朋友戲就預咗

好彩HF冇乜小朋友入去睇

我一個人睇星戰，infinitely war，hf

我老婆其實同我一樣都鐘意睇科幻片，
MCU大部都睇晒，
不過有d題材佢就零興趣，
星戰同ready player one都係我自己一個去睇

冇女

有時一個人的娛樂都唔錯架

有女但係要你陪睇埋d你冇興趣嘅戲，
但係佢又冇興趣睇你鐘意嘅戲，
你都咪話唔頭痕

識好多人有另一半都會自己一個去睇戲，其實熄曬燈冇乜所謂。反而自己一個去食放題我覺得需要嘅恥力高好多

一個人放題仲要吸引異樣目光

一個人唱k先係大佬

之前單機去日本
一個人去動物園 迪士尼
夾公仔 浸溫泉
講得出咩都做過

真大佬

新映幾分鐘就覆返我俾個code我

點會，唱k淨係羞恥攞位同埋單兩下啫大部分時間自己一間房

我一個人bbq呀

一個人去先正，可以瘋狂咁撩㗎妹

其實我都鐘意一個人食飯，

因為唔使就阿女，
自己想乜就乜

我基本上隔個星期一就會去附近間元氣食返餐先

如果唔係 我黎緊一星期會好痛苦

元氣一個人係絕對冇問題架喎 ，成日都見唔少

因為成日都會有父母帶小朋友黎食 多數小朋友都坐我隔離 好開心

我老婆同女好鐘意坐回轉枱，因為好治癒

但係而家好多改晒做高速線

海怡半島個間未改

元洲邨個間都改，
睇格局改高速線可能會少好多位

屌 我夜校返黃克兢 有時都會去元洲商場個邊食飯

大家覺得一個人做咩係最毒

打飛機？
兩個人打就唔同

有緣千里能相會

你約過邊位巴打打

但元洲商場個間我對上個月食都仲係迴轉檯喎

你同千里開餐已經係一個經典

我對住鏡打

sor ....... 原來我打漏隻字，未改高速線

真係好經典 每個post都要post先得

上次同千里燈位等過馬路個陣 佢無啦啦扮射波 搞到啲囡囡濕曬又尖叫 都無so過佢地一眼
咁眾所周知個MK金毛有打開藍ball 佢就又高又大隻 加上又靚仔型棍 同佢食飯個陣啲囡囡就係咁望住佢 搞到我勁自卑 仲畀佢指住我個頭黎笑
我就葡萄佢 所以當住d女面笑千里係藍ball玩具撚 點知有條女話 踢波撚隻腳又臭又核突 行撚開啦 之後就俾千里攬住走左

OK
千里太靚仔了

黎啦

我最期待的活動出現了

請問你預備咗幾多石頭

會窮

即刻諗起狂狗個幕間

邊有錢，睇住呢到d巴打上水曬卡就有份

無得曬啦 我一期得saber未有 唔打算抽了

呢句說話入面已經曬到我盲

有冇人老豆老母係好撚奴既人

我老母都係 我一射波就屌鳩我

你有弓傻 咪撚扮

我呢期冇放出黎都記得

上次已經開哂劇情，今次應該唔會全部起齊，休閑養肝算

放心 呢個台所有人嘅嘢我都記得

IM READY

未到佢，過埋清明先啦

以前射波我唔會同阿媽講，
照正常出門口，
食完早餐過咗9點先返屋企

最慘 我老母返早收早 一返屋企見到我打機就屌

邊個係非洲連登仔

未試過，反而以前射波果日老豆老母都會話當抖下休息下

金閃閃寶3，非洲人一定冇你份

我係打pad協力見到呢個名

換左送個隻殺意龍未?

呢d先係正常打工仔思維

143 034 926
pad加個好友

打完呢關就換到

志在必得？

小弟成功脫離呢個循環，自ccc起冇課過金

係
講緊前排個杯賽

泳裝爆死過...心靈創傷黎

希望大家可以係今次泳裝唔好爆死

歐洲人嘅世界線只停留係第二格

今次一定得

祝大家心想事成，要乜有乜

爆晒位

歐洲入就係踩住非洲人嘅屍體上去，先成為歐洲人

邊個泳裝中咗，即刻踢出台

繁中台風紀提醒你

3人協係咪好刷d？

幫人問定，上期中過點計

嗰批清算咗

5星定4星先？

唔好啦

1期冇子彈抽了
已經好耐冇出個5星

Both

咪就係你囉

師匠計唔計

你一早係預定list度，don't worry

送都計我都應該全滅

今次抽抽禮裝，畢業就算

等下期尼祿先抽

識貨
尼祿即是正義

係 掉落高啲

術職第一光炮

利申：強度黨

尼祿呀

次次都跌5個銅

自己打有時連跌都唔跌

想抽返泳裝抽唔到嘅角色，但我已經冇晒錢......

strong hold到泳2

裝修啦傻閪

等睇台主泳二課廿單抽寶一槍奶光

一齊幫千里集氣

千里tg同我講要課到有

點解會有人接受到係屋企唔著拖鞋?

我係屋企係真係赤腳就算

本多終勝

好多年前我屋企都係，之後養咗幾隻小動物之後就一直著到而家

台主課夠廿單就中

瞓緊覺個d時間，
聽到拖鞋聲係好討厭，
仲要不斷行黎行去

卡噠卡噠

我由細到大係屋企都唔會著鞋 個時成日踩到玩具同踢到櫃腳痛到標眼水

有冇著鞋都會踢到柜，我前果排先踢到爆甲痛到訓咗係床一日

我牙媽對拖鞋係防滑個啲 行路會吱吱聲咁 佢又返工返早 好彩我個人係究極爛訓 打雷都叫我唔醒 所以先無野 如果我醒訓都幾頭痛

【爬蟲少女】曱甴老鼠青蛙蟾蜍乜都養 22歲女：冇人愛佢哋，我愛！

我對蟲系係負抗性

好撚怕蟲 咪搞我

薄本題材

我係好醒瞓，
有聲好易醒

有系列係講蟲 你應該都見過架

我連寵物都唔想養，
蟲更加係接受唔到

咁重口味唔啱我

點解可以養呢d咁恐怖嘅野

搵到作者了

靜哂個個去打J

似係

咁快活動但我得十抽同今個月嗰幾張符

我係唔想做野等收工

我係冇野做等收工，已經持續咗成個禮拜

課金咪有石

但係我望住坐我隔離個同事好撚忙未停過

我係一次過做曬今日嘅嘢 而家等收工

好攰

拎張卡碌幾碌咪大把石囉

我又唔係冇野做，
但係一到星期五就發作

制作呢個gif巴打真係功德無量

明明佢嘅潛台詞係十抽就可抽中弓傻，加多幾張符，玉藻都輕鬆入手

你班人就叫人課金，你當歐洲人嘅運氣係咩

唔會課已經有萬幾蚊卡數未清到

最憎歐洲人

抽弓新凛大爆死

宜家係非洲窮小子

我石又冇符又冇，
正宗endgame

最鐘意做歐洲人

個個都想十抽出貨，邊個想課金，所以先想偷渡

我對啲大波妹都負抗性

原來係高消費人士

我都唔知點解咁多卡數
我每個月得四千幾蚊洗費想死

反正成隻game最想要嘅就係師匠泳裝努力肝佢返黎好過

每日照鏡嗰時有咩感想？

駛唔駛肝

對我黎講要日日清體已經好肝
要打活動角係爆肝

咁無限箱叫咩

日常

打百零池都係食下石就做到啦，反正完sem有的是時間

我應該唔會打真係冇咁多時間同精力
fgo只係我搭車去廁所嗰陣冇野做先會撳一陣

新手求好友

明明咩都冇得打都討論得咁開心

就係冇得打先有人討論

真
基本上每日開一次

想問下 下次福袋係咪大暗鍋？

yes

我依個禮拜都冇用過條體

X 2

聽日就走了
喊出黎

梗係啦 係香港食囡食到傻左

你走之前仲要迫害埋不作

要食返鬼妹台主驚一時間適應唔黎

送君一別!

去邊？

條金毛返澳洲呀

唉
辛苦曬

佢條細佬就真係辛苦喇 自己一個住大屋 晚晚開仁p

這些機會

澳洲好多肥婆

我啱呀

寄一箱美極俾千里

仆街

祝你地日日屌肥閪

加了

我呢啲肥毒撚食自己就有...台主就有口福了

M子真係狗黎

SE玩FGO仲順過XS 係咪關我未DL哂D DATA事

是咪又有咩5會呀台主？

掉咗部xs佢啦

掉左冇春袋

用電腦玩

已經唔再相信人類

呀狗：有鳩加分

正過牙福呀屌

有鳩

屌
我一開始都覺得ok

成班中晒伏
不愧係Fate Gay/Order

其實 屌下屎忽又有乜所謂

其實幾正

真 青春學生妹
點解唔比我安安樂樂打個j

泳裝event有咩抽
留左成600石

白貞

不了

狐

Ssr:弓傻，槍狐
Sr: 馬爾大（ruler） assassin 牛肉丸 caster瑪麗 弓雙子 槍清姫 騎小莫

新泳裝
Ssr caster尼祿 rider黑傻
Sr berserker信長 assassin尼托 saber芺蘭 弓小金星
槍賴光

岩岩發覺嫁王之後尼祿祭pu完就冇再pu過

睇你好唔好運

ccc

你話日服依家ccc?嫁王冇pu喎

台服ccc前有up

我知啊 我話兩個月後尼祿祭個次係最後

屌
我明白了

我on9左

出門口了

食鬼妹食得開心啲

好唔捨得

躝啦，讀好書先翻嚟

返去同肥婆轉珠又得fgo又得

黑傻有愛就ssr

其實我好羨慕住公屋既人

又吹奏公屋

Dllm 我住個度又多大陸人 搞到啲走廊勁污糟 近年仲多左好多蚊 又多左勁多蝻入黎 無家教到仆街 成日跑黎跑去撞到人又唔識道歉 係度笑返你 仲衰過蝗 細細個就賊眉鼠眼咁 我個層有條撚樣就永遠企係條走廊尾食煙 一有風就搞到全部屋都有煙味 同管理處投訴又無用 佢哋又驚得失住院 仲有班廢老朝早同你爭𨋢搭 又成撚日hold撚住部𨋢同看更吹水 入左𨋢就上啦 阻撚住曬 真係狗都唔住公屋

咁係金錢角度上住公屋真係贏哂嘅，其他角度就算啦

的確 私樓要交管理費 壞親乜都要夾錢整
公屋就房署同你搞曬

公屋其實冇乜問題，
附近住乜人先係問題，
而家多咗好多精神病人，
冇工作能力好自然就派間屋比佢地，
唔係話歧視，
但係真係特別多呢類人住係公屋

牛肉丸第三次泳裝喎

新起果啲公屋過半係蝗

殺職全體寶具個隻?

蝻都係主力

青山床位唔夠，基本上冇攻擊性果堆精神病，政府個政策就係每個屋邨塞幾個攤分咗班人，不過新屋邨好似會塞多d

尼托

真係J出血

我好似中左bug，打幾次qp門就只有第一關係有一個金箱，幾次種火就全金，蛇玉就就廿幾卅場都唔跌

抽卡歐到咁唔駛還？

將非洲運放係刷關到，歐洲運就會轉哂落卡池到

貞德隻Figure有少少想要但好窮，可以點

Which one

好平姐 都係1pack多啲

等抽泳清姬

Send咗俾個FD叫佢買，佢屌9我搞到佢又洗多千零蚊

未過千

新手買左首抽留名

我地輪住上ok?

記得留ID抱下班歐洲大佬

冇左本體

問埋白生意見先

白生

白生要唔要買返隻

但願如此

白生有齊啦

想要槍狐 黑傻同尼6

加油比錢

竟然有人玩繁中版，牛逼

下 呢度唔係智龍迷城分台咩

咩首抽

而家有531石
正常發揮應該沒問題

好想睇你同桐人嘅H漫

點跟？

俾個紫髮老太婆食左隻豬

個個都歐洲

禾非洲酋長黎...

我都想屌老太婆

鈴村太太

笑撚左
早幾一路係712
星期三去換就升到715
今日就跌到706
黑到

你又少左塊階磚了

屌成日都搞亂你同mata

其實依家仲有無人玩bs

乜 ?卡game?

到

Battle Spirits 卡game

我有張第一黎白色機械族個張X稀有卡

開完sex party

返到澳洲

專心學業唔好淨係掛住屌閪啦

笑い過ぎて瀨屎しました

有冇翻譯-.-

廣東話嚟==

唔sick廣東話-.-我牛B大陸仔黎

躝啦支那人

我正宗hongkonger，大陸仔用翻貼吧okay？

太skr了 666666666

牛b死了

買左梅林黑貞泳狐泳傻嫁王

孔明呢

得三十石
唯有希望十抽中哂所有泳角同泳禮

歡迎你中 但唔知出唔出到去

Agger

應該會畀台主捉去禁室培慾

真 佢澳洲間大屋成日都收埋歐洲人 之後

重啟廢青日子

廢青生活

個戇鳩post有人真係報咗驚

天使降臨到身邊又幾好睇

蘿莉最高

?

3月4日至3月10日，香港會有個劫？

jm9

個topic鳩到冇入去睇

見到報驚張圖笑左

好弱智

一路走好

人不在腥港，驚閪

玩膠遇着真膠

引渡條例就過立會

支持

第一個捉你隻反共份子翻嚟

白人地方唔包架傻閪

你也是中國人

浸完溫泉好舒服

入去陪醫生前最後梳乎一次

關乜事

第一句 家住將軍澳私人屋苑的19歲男生 已經fail啦 我住南區公屋22碎 2月19仲要有返工

拉錯人

你認錯人就真

Hi

養撚完生未

又屌完女？

真係垃圾驚

打完機 隻APEX真係幾好玩

黑貞個新幕間又寫得幾好

唔係比外掛玩死左咩
btw 玩緊聖歌

仲係同fd子打緊MHW

新dlc多唔多野玩

聖歌好多bug

似destiny先玩

都係畀兩隻大boss sm緊

有時我都分唔到係真係咁勁定係外掛
但如果冇外掛隻GAME係幾好玩

你澳洲ser應該冇乜掛

我同香港FD一齊玩 成日都有人係度賣掛好撚嘈

咁就叫佢地轉ser啦 新加坡 東京ser都少掛

點轉?

入到依個畫面唔好郁 等一兩分鐘 跟住禁兩下Esc

左下角圈住個到轉

THX

Annual Dinner 抽中左Dyson 風筒，HR打黎話要收返

冰塊annual dinner事件

今日死POST死得好勁

真

冇人

星期六日不意外

打咗成日SV，唔得閒理你地，梳

cls

美遊bb

25

我未打晒

鏝重返榜首

無人

返公台朝早都冇人

星期一呀 邊個有心情

今日成功起身去返第一堂

下 正確黎講 唔係應該琴晚去劈酒 之後直接去學校門口訓 然後今朝直接起身上堂咩

係咪要裸埋體

必須啦

唔制呀 點解咁快復刻泳裝㗎 我要繼續休肝呀

次次睇完fgo啲片
都會想撳入隻game度玩
但明明隻game已經冇野好撳冇野好玩

最好玩就係抽卡

當抽卡game玩都唔好玩啦

都唔中嘅

有冇人分享下自己隊快刷隊？

基本上都係大英雄，孔明加斯巴達克斯，再加隻可自充np嘅高火力角色（你冇寶石翁的話）

用梅林啦 禁少一下技

有石就好玩

冇梅林

u大把啦

大英雄
斯巴達
朋友大波源寶石翁寶5

係咪咁就爆左機？

打種火都唔洗寶五嘅
用我呢啲寶一垃圾都夠

100,100,415,441

不如搵人加下我
成日搵支援都冇野好用

包含下 冇乜好野但加左

同求
100,102,579,146

而家刷種火同qp可以唔駛開技+練其他衫真係好爽

頂呀
話冇乜好野但成排五星寶五禮裝

唔洗開技

唔係信台主嘛...

個個話自己非洲

禮裝唔好用寶五黎形容
廢事誤會-.-

仲高lv過我
btw add左

買返黎

五星寶五、禮裝
冇5會喎

突滿寶石翁就去食個屎先

啲b叔張禮裝
由開ser玩到依家都未拎到

自己打6/7章先正
d劇情

大家早晨

又係辛勞一星期開始

唔係有得開返黎睇架咩

我都冇「歪」到寶五 唔似個個永咩瑪咩修

得三張都要被屌

吓我support list邊度有寶五五星角呀？又屈...

三張突滿寶石翁

我而家練洗牌個件衫

大英雄(突滿虛數) + 船長(虛數) + 奶光(寶石翁) + 梅林

人生苦短啊

未練 見到個所需經驗值想嘔

一張已經比人清算，
三張直頭要經常性binc啦

邊個呀？

邊個問邊個係

呢隻game升乜7 都係天文數字

換人衫玩左半年先升左兩lv

寶3金閃閃個位已經走唔甩啦

我以後唔課fgo了
應該好快變難民

你唔課可能仲強運

儲左一個月得60粒 可以點強運

60粒夠做

大英雄 突爆虛數np技10呢
巴斯達寶石翁
+人地隻大波奶寶石翁寶五

係咪個個都係咁打種火？

氹返不作死未？

之前經常十抽出貨收工

狂蘭+微笑boy+清姬

我換左電話連佢tg都冇埋 可以點

你有第三張寶石翁可以用人地隻孔/梅 自己練多隻狂職 咁就可以練多隻絆

呢啲野太高難道 交返比雲爺爺

原來係咁...又學到嘢

行撚開啦三張突滿狗

痴線又逼害

你逼害我地

幾時有？
台主屈得就屈

我都想有3張突滿寶石翁，唔使煩點樣砌隊先可以開3次寶具

三張突滿困難程度仲高成手5星角

證明歪到pk

M子成日唔小心逼害死非洲人 原諒佢

你都得架啦

迫害完不作就將個波交比人地

都要計cost的

但你逼走過好多人喎

Agger
而家想迫害我

雲爺你攪攪佢啦 我攪唔撚掂

其實應該早d迫害你，
等你頂住就唔迫害到不作

吓台主迫害左我好耐啦，趕唔走我先轉目標咋嘛

25son

你頂多日啦，聽日就大把人幫你頂喇

等你同白生抽完我就解放了

應該有大把海豹上水，唔輪到我同白生

你諗下就好

呢到嘅人唔理你課幾多，只介意你係寶幾

你一定keep住被人bin c

你睇到我個support list啦，得堆活動角同非五星先有寶五

分分鐘台主自己中先喎

聽日到我狩獵海豹

傑克你寶五喎

當大家失憶

講事實...

係，佢成日陰啲陰啲十抽中，好似金閃咁

Mata的傑克 = 薛丁格的貓

你黃撚哂喇仲薛丁格

我次次入去睇直播都俾佢曬到盲，佢最非果次係20抽出5星

如果你開台抽我怕啲人死接死撚哂

除左奶光，我幾次睇直播佢都十抽中，cls

清算日

所以奶光個次拉勻返 唔算歐洲人啦

多謝魂爺幫頂

歐廿次非一次都話唔算歐洲人...

奶光咪最非果次，我一入去睇直播20抽出貨

冇
聽日成個post都要清算

果然一開pvp成個台就有生猛曬

點樣唔算，最後咪又係中到

做得好

fgo係真正pvp遊戲

非洲人連pvp資格都冇，
變成曬命game就真

真，禾平時都唔好意思出聲...

咪係

所以不作死就畀你逼走左

聽日應該勁多海豹，改翻title先

逐一剷除異己

見一隻殺一隻

唉，就黎容身之地都冇埋

呢隻爛鬼驚啲曬卡風氣係邊個帶起==

好耐之前日服唔係寶5連朋友都冇得做

殺唔哂的

好熱鬧
啱啱瞓醒
病到仆街
睇個醫生就去返工

我次次抽中定大爆死都會上黎分享

好似係千里，次次開台等人入去曬盲佢地

聽日又會有一堆平時唔出聲既人出現

台豬十抽寶三 cls

聽日係咪泳衣？
會唔會出弓傻

求carry 100,104,512,739

未到二池

善良係咪好蝦啲
成日屈鳩我

乜野一個10連入手，
幾張呼符入魂

終於有活動打下 條體可以唔洗keep住滿

我都冇為意，
原來有新幕間未打，
可以呃多幾粒石

跟住就要下個pool先會見到佢地

冇活動打就好懶 淨係上去攞登入獎勵

上星期個周任直接skip咗

我咁善良咪又係畀你j擊

咁又少左2粒石

石係好寶貴點都要拎

西九快速公路巴士撞貨車 1死15傷

巴士司機好慘，切斷腳飛出去

諗唔到有咩理由唔抽

抽黎丁都抵

戰鬥9lv
洗牌7lv
CD衫8lv

啱

冇錢算唔算係一個好理由？

非洲人唔洗特登打種火QP
刷無限池就得

想抽弓傻
冇錢

qp禁幾下就用晒

同下個月既自己借

問安信兄弟

今日咁熱鬧嘅 原來係真。上班台

等2期la

both

迦勒底 lv10
戰鬥服 lv10
洗牌 lv4
月之海的記憶 lv10 (呢件冇印像升過，係咪直接送?)

你成日用藍魔放？

就係冇印像

我紅放10 藍綠就9

啲衫真係好難升

已經拖到泳裝復刻 但我1.52仲係一關都未開過

其實險左戰鬥服同洗牌之外 其他都幾好升

除左

X 2

其實肯打會多少少石可以係泳裝倒落海

1.5.1 都未打完

申縮都未打過

大部份都4lv

152等ap半減先打

我除左洗牌係2 同全體藍綠係4 之外 其他全部9-10 利申齊衫

我都咁打算

除咗個4件有升之外，其餘全部lv1

已經休肝休到乜都唔想做 其實keep住無活動都幾好

返工好忙 夜校又要交FYP 就黎死喇

綠放都有練

3月4日至3月10日，香港會有個劫？

好撚準 今朝地鐵壞車

我illya絆十左之後就主要用BX 所以用件綠衫夾佢

藍紅就係絆十小黑同illya個時升好

今朝廢鐵有壞車咩?

淨係見巴士撞貨車個單

果單睇字都覺痛，個巴士佬真正慘死

CLS腰斬

係冗員台，成班唔使做咁款

觀塘慢駛

佢地個個都大粒，點似我呢D打雜

得我係食飯先係度

除非由朝忘到晚
好多時係忘hea忘hea咁
要keep到精神唔訓就係揾野睇囉

大部份工都係咁架喎

病咗宜家先返緊公司

食緊飯盒

下 無位坐咩

我鐘意買外賣返公司食，
自己個位鬆動之餘又可以上下網

點解唔帶飯

一時時，老婆唔係成日煮多

另外係食開間茶記外賣$36堂食$45，
我難會坐低食

癡線 好耐無前頭髮 前面陰已經長到掂到鼻

剪

原來你先係最潮MK

alldel

毒撚唔敢去剪髮 同長髮可以遮住啲暗瘡

真係好唔舒服 拿拿臨收工去剪

有暗瘡點解唔去搵積奇蓮

用d婆仔夾 夾起d頭髮先啦

好mk...

我直接撥曬向後戴安全帽就算

你以前都係長髮 咁你又係kJ?

MK?

No ar... Me宅係屋唔敢出去見人先冇剪...

all back 仲型棍

但我唔係剷青而係兩邊頭髮都長 柒到仆街

日日帶飯都坐自己位食

我上排都係 1230食 20分鐘極速叮完食埋訓到1330繼續做

自己位食都幾好，
食完打下機又得，
上下網又得，
再唔係小睡一陣都得

中國官方炸毀全球最高「滴水觀音」像 網友直呼「根本伊斯蘭國」

尷尬！他的「飛機杯」被阿公誤用 還放到奶奶靈堂前祭拜

表哥愛上15歲表妹 告白後凍抹條「車震」觸法

屌 我真係好想移民

泳莫沖浪隊洗唔洗高寶具？

放假入大埔食晏撞正中學lunch，有1/3學生講蝗語，唔怪得咁而家多𡃁仔玩抖音飲喜荼食雞⋯⋯

牛B死了

太skr了老弟，666666666

最少寶2

岩岩搭車經過炒車個到 巴士個頭成個冇左

直接撞埋塊板到

值唔值得追隻返黎

有錢就緊係追啦

有錢唔怕追，
但係要強度就弓傻好d，
其他唔算好突出

爆果打修練場是否不智

弓傻

咩事咁睇唔開

都要bo2先見真章

要大量秘石

個個都咁有錢，點跟？

唔裝修就有錢

但弓傻泳莫個池係分開

模仿GTA性愛場面 12歲男童性侵6歲親妹

估錯地方

我有冇講錯先

英國 個妹妹一定

Look都話左 千里一放學就會去左開仁P唔會上水

有小黑寶5唔駛硬抽弓傻
allin泳莫

啲鬼妹好大食的

冇講錯，但都要

早知由得你俾千里逼害

傻鳩先追高寶泳莫

個ac仲有120張卷同1350粒石係到

有冇話留去抽咩好

u同白生一上線自動形成護盾

過多個月有泳尼祿
呢隻必抽

u=傻鳩

留到cba出

留咁石，如果到時一個十連出貨

咁就浪費之前嘅pool啦

你咁講應該個個pool都抽

係咪有5會

冇野抽都比人曬親

CBA仲有成年先出
中間點忍

棄Game一年就忍到

每個池都射一兩個十連，咁先有玩落去嘅動力

泳尼好正要抽爆

1期最強泳莫
2期羅馬
3期弓貞

是

3期應該BB勁d

本新手想求大腳抱過泳裝復刻

裝返驚先講嘢

3期我得阿比張禮裝想要

禾想衝浪 幾時加禾好友

就係未裝好 唔記得ID

BB係好睇唔好用
打白字係好難用
MC同理

BB好正 不過未到3期台服已經執左

BB鎖卡用姐

淨招lock卡技可取咁

得佢有得鎖卡

寶5伊莉雅係新手

我寶1未寶解學妹

無知一問
其實呢啲帳點解可以有咁多五星同石

雖然我唔明買帳玩嘅樂趣係邊

做多左啦

100100271883呀 加啦

for fun u know

實用㗎 當cba出左 綠卡角無撚敵 仲要鎖到每round 36 基本上係連發

鎖卡締造傳奇

沖田鎖完可以連發

石應該係連續登錄送送埋埋

謝大腿

買帳好處係已有某幾隻5星，
孔明，午餐肉，奶光，拉二 ............
每隻都要抽到入手，
都要有一定嘅財力先可以支持住

嘎啦嘎啦

係，是但一隻都好易抽到崩潰

你講出黎好冇說服力= =

我冇拉二

你講嘅咁多隻我得隻奶光寶一

此新手還有寶5嫁王&寶5黑狗

已經好過好多人寶0鳥

未開新池已經個個係到閃

我媽媽都係寶0

x 2
好多高難關都係抱人地隻大腿

只可以用電單車撞死人

我乜都無講

冇拉二同奶光

電單車真係好勁

已加
好掛住你隻黑狗
我成個主線都係靠佢過

我連練電單車嘅素材都冇

未有種火升

官方好似統計過電單車車死術職多過拉二用Road Roller撞死人

窮人恩物

電單車人人都可以寶五

拉二連寶一都難

其實都合理 50%np 又人人都有

聽日support list要點擺？

拉二寶具好似唔算好勁，反而係普攻好大力

禾刀系

係加攻加防40%，回血3000先勁

基本上真係唔識死

呢句真

簡單 暴力

唔是咁易抽到

有人3單寶6

呢到某人2.5單寶五嫁王

呢啲歐洲人真是唔可以放過

佢係短時間爆發，拉二係穩定嘅強

唔抽農具搬唔搬得曬

燒死班撚屌

先抽三單，咁就任你放角色同禮裝

夠肝就得，食下果，食下石就得

1期?

2期?

睇黎今日可以1001，聽日直接開新post清算

上年爆死左，大把禮裝dklm

留返個位帶QP禮裝呀...

一三期禮裝共通，睇下點擺會幫到大家

*二

咁點擺好？

擺擺下就會有人叫你轉，所以是但擺等人叫先算

我果張QP放係梅林到，反正果一關都唔難打只係想刷QP

求其啦，反正啲人都係用孔梅，其他我都廢事轉了

但你會叫我轉

係，孔明放5*其他是但放，應該都係打山地混合多，放5*果張俾孔明可以幫人慳Cost又可以等人少帶一隻輔助留多d位帶輸出

幫你頂十秒

用生命值硬接

除咗活動四星其他未有寶五過

歐扮非

好正常...

呢到啲大佬係咁好快會慣

希望聽日唔好畀我見到你地啲支援有新五星

-繁中台風紀上

又係清算日

你因住開口中

舊池黎架喎

你準備聽日清算台豬

我4星以上最高寶都只係得學妹寶3 活動無我無5星 打唔贏啲角色都肝唔到上寶5 公平咩

台豬一早已經屈服於魂爺之天威

聽日一符中風

醫生係本台最正氣會然

Agree

u長陰mk=.=

講完有冇打冷震

我八神

我打飛機添呀

幾時先有槍師匠抽，好想喂聖杯比佢

一定係比人hack左

我一招大蛇薙車落黎

跟進度應該係兩周年福袋暗黑鍋先有

好彩唔會抽啲五星角，唔怕畀人清算

因為你已經有齊

今次泳裝我唔會抽，以正視聽

我八神太一呀 上呀亞古獸

歪出黎一樣會被消滅

我會有禮貌咁黎一個十連

已經好耐冇中五星 好想比人清算

metoo

講事實無人信

真 班人係咁

極危險 ...... 連思覺像也失調 ..........

唔好亂講...台主一陣又迫害禾

唔會歪...唔會抽五星角，要留畀術尼祿

你唔係話佢一路都迫害緊你咩

思覺失調の長陰MK

好恐怖的...

術尼祿真係

話說我阿女尋日係屋企狂煲新幹線戰士

什麼鬼東西

我睇完悠悠哉哉少女日和劇場版 又返煲返TV版

我都好想住係鄉下就算

左邊條mk一睇就知係佐助型

台灣真係幾適合你要求

係啲大商場見過玩具
另一套用警車消防車救護車做主動
果套睇落可玩性高啲

玩具我個女冇乜興趣，
可能係聽d男同學講完就追黎睇

唔鐘意佢舊浮遊炮

唔差在睇埋以前d勇者特急同勇者王

私心推薦a/z 革命機 天使與龍

加埋鐵血二季

同學仔冇話題性佢未必會睇

天元

天使與龍 ........ 女主角嚇到瀨屎

屎 = 尿

近期睇笑容的代價
左膠皇女

3集棄 等到有本子先再追返

我雖然都會追膠達，但係鐵血我唔係太鐘意

天元我OK，
但係下下鑽穿個大窿好似唔係咁適合

咁睇獅人鳳囉

訓左個晏覺又比人話去左屌閪

......

搞到我細個成日ff學校個停車場個轉車盤會飛部機械人出黎

瞓醒就迫害人

係中場休息就出黎逼害

人地講事實都唔畀，台主

起~身~屌~閪~啦

=.=

收到風屌完先訓晏覺

明啦 瞓醒陣間去仁p嘛

獅人鳳同哥修羅應該係比好多學生FF嘅好動畫

活動前同之後兩日啲人就上曬水

好快又死post

熱身一日 扮唔係海豹

準備好十抽全中

醫生你頂10秒

以前細個睇完大結局真係會好失落 會唔開心成日

而家已經無左呢種感覺

可以諗定新標題

我頂撚死你

海豹突擊隊準時上岸

細個冇乜娛樂，
有得睇就會想長做長有，
不停追黎睇

但係大個咗就相反，
唔好拖咁長快d完啦

Gay Post

I manage

啲長篇完左會有種失落感
火影

死神完結果下想斬死久保

1001

而家仆人傳唔知想點

你開定囉 我唔想搶1001

同埋其實可以正式開係上班台

即刻死台

都話 搵人開啦

台主係咪度呀

就黎放工準備撤退就真

收工翻屋企訓教啦，仲同你地吹水

真。上班台

5點收工就散曬

我係返屋企同阿女溫書

成班都係上黎Hea時間

仲炸緊薯條唔得閒啊

因住跌咗部電話呀

炸埋部電話

我開！

今次我支持台主 !

搶呀唔好俾佢開